未交學費啊，廿號要翻工賺錢，加上我老母大陸落嚟

Sorry，我選擇廿號射波，就算有錢冇未來咁有柒用？我老母就算大陸讀毛澤東思想先落嚟又點？佢宜家憎到林奠同班狗隊到仆街，佢未試過上街，但係佢廿號都選擇上街。一個藍絲五毛都改變到，廿號仲有乜借口。
願榮光歸香港

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出